李家超認有內地執法人員不依法律 辯稱：中國都係講緊依法治國

多名議員繼續對內地司法不公情況，對引渡提出質疑。民主黨林卓廷指，內地實行「黨管幹部」原則，內地司法人員身分為公務員，受中共管轄，質疑港府如何確保移交疑犯後獲公平審訊。李家超反駁林斷章取義，辯稱「國家都係講緊依法治國」，雖然在執法過程，內部可能有某階層的執法人員未依法律，他又引述內地的刑法條文，稱有關當局可獨立行使執法權及檢察權。

仲話引渡犯會有無罪推定同有基本人權 真係搞笑 會唔會為左個別幾個犯而改變成個制度

冇錯呀，「講」囉
但講完唔做，然後滿口歪理之嘛

你屋企人咩護照先